咁熱 係戶外返工班友點生存

啱啱唔記得落油
隻手啲肉唔小心痴住左個渠蓋

熱到可以鐵板燒

所以地盤佬褲都唔著

今日先有個舊公司同事中左暑

仲要無風焗到仆街

做清潔仲要著住件死人制服
睇到都覺得熱

果班友生存能力勁過小強